快手叫英國領事館派口罩比BC/BNO港人啦

然後分配比後生手足

仲靠垃圾政府？

直情要撤橋啦

日落喇